hku hysan紅人肥姨姨爆舍堂欺凌事件？！

又有嘢爆，今次到lee hysan，究竟係咩嘢令到佢要quit咗hall先敢爆大穫呢？
各位hall膠準備好未，全力支持肥姨姨踢爆舍堂醜聞，正義之師！

無人想知
佢自己都其身不正

Lm

留名

Detail?